［風水撚］落林鄭降頭

成日都聽泰國啲降頭好勁
好想知係咪真有其事

如果對林鄭落番個 「靈降」
唔知佢會唔會即刻回應五大訴求？

Information giving：
靈降－－－精神術降頭師可以用自己的意志力，令受害人產生幻覺，或迷失意識，做出匪夷所思的怪事來。這類的降頭術，必須配合大量的符咒來進行，和我們所稱的「符仔仙」所使用的符術，有異曲同工之妙，功效十分快速，能在瞬間控制住一個人的意志，做出他原本不想做的事情。使用靈降的降頭師，通常是降頭師裏功力較為高強的一群；但，一旦降頭被破，也是被其降頭反噬得最厲害的降頭師。因此，使用靈降的降頭師絕不輕易出手下降，一下降，對方必然逃生無門，只能任降頭師予取予求，直至降頭師解降，或有高人出手破降，才能逃出生天，脫離對方的掌控。

有用的話巴育死撚咗好耐了

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

雖然我完全唔撚信，不過支持樓主即管去做

祝你成功
god bless Hong kong

又係wo